做左蓮登仔15分鐘就入唔到

咁你返高登啦，果邊順呀，都無人

原來而家排到#67806

講句入唔到都叫人返高登
有冇咁撚低質？